今日所有風向post 都係打手

正常和理非定勇武宜家都應該出緊去
仲得閒係度打長文分析既都唔會係自己人

利申 過緊海

屋企人呢幾日mon得好實出唔到

記住我地一直以黎既核心價值

Tui

香港好大雨，但香港人唔怕

依個係咪推字？

唔該係屋企嘅手足幫手推有用資訊，唔好陷入風向陷阱

用Push好過Tui

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施